每個星期三都係成場運動嘅轉捩點

已經留意左好耐，個個星期都係咁loop：

星期一、二
多數就賽後檢討下，三毛就引下罵戰，分化下啲勇武和理非呀咁，記住不割蓆就唔洗理佢地。

星期三
可以話係每星期嘅轉捩點，開始有心水清嘅巴打發現無人講黎緊嘅行動(亦都係三毛引戰嘅原因之一啦)，然後行動組全面進場！

星期四、五
大家開始發現黎緊嘅行動無乜聲氣，全世界一齊幫手推，再用星期一二嘅賽後檢討將黎緊嘅行動形式上裝備上升級！

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

話咁快到左星期三就黎放lunch，唔知係咪三毛大軍增左兵，行動組今個星期三嘅還擊唔多夠力，所以開個post黎提提大家！

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

更新左連登之後好似壞左，無人幫我推post嘅

唔該幫手宣傳一下機場一定要和理非 第一唔好搞到旅客 第二機場一出事冇人可以幫到你地

初哥未識用
試推

推

你個野壞左呀

PUSH

其他地方既我話知你做咩都好 萬一我地係國際上既形象被破壞 之前我地做既心血 包括登報 一定會被白廢

我明呀ching，機場一定要和理非，甚至有狗混入搞事要撲埋去阻止佢，但係都要有人去先得架，成版熱門無人講

佢一日唔回應，我地一日唔罷休

好！推呀！

幫推

我好想問。

點解大家咁吹捧和你飛集會，又講到機場點重要又剩，但永遠都放個集會喺平日，成個支線任咁，明明係最應該搞大成。

星期六 日又去返大埔 黃大仙，姐係同8月5一樣，食放題打大交，我唔評論成效，但點解唔試下求變呢？

深水埗*

push

Push

———————————————
而街坊晚晚落街食宵夜，

不妨同佢哋灌輸「一票不投保皇黨」訊息。

「點解今晚咁危險唔見議員幫手？成日剩係派米派月餅，而家就黎無命食啦！都唔係真心幫街坊，係屋企涼冷氣！點解一個民建聯議員都無架！？」

人人講，提醒街坊保皇黨的立場是縱容警黑。

同問。絕不割前線。但我地會唔會墮入左一個循環，集會遊行之後變衝突，以咁係政府落於所見? 冇大台嘅好處，就係有自我調節既能力，但好似走左死胡同。

係三日架亲，我明你講乜嘅不過，我認為六日遊行係無錯嘅，可以引起啲街坊嘅共鳴先最少，機場遊客就日日都咁多架啦

幫推
好多5毛

又係邊度話機場會勇武?
唔係一路話機場和你飛(和理非)咩?
而家又有風吹話機會集會係勇武, 又中計?

幫手推

岩岩先見到有人推勇武係機場，痴撚線，一陣打篇文屌鳩佢地

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

推呀！

我

更新完之後怪怪地咁
個post入面啲正負皮睇唔到數字

琴日唔係話811遊行暫停 轉民意戰咩
同埋87 88個兩個活動 冇點討論過

支持

係呀廢事啲人見人正評就正評，好似過一個鐘會有

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

推阿推阿!行動組既朋友返來了。

支持大家的集會，支持大家平安表達丶平安回家

好文要推!

覆5毛記得要用不推文回覆!

幫你推

Pish

我冇野講！

支持人入機場都叫五毛

我希望有日可以係主線咁入機場姐，同埋唔好有個諗法係啲遊行排咗期就唔可以改變策略咁，要應時勢而變

光復香港
時代革命

遊行集會，推不合作運動！

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

駁唔到，幫推

和你飛！

推推推

香港人好撚忙呀屌你 齊飛

【勇武文宣多圖】 《 有 勇 武 ﹐ 唔 驚 。》 ：勇武係保護市民既英雄

推機場

和你飛

推！

推！！！！！

請幫忙廣傳聯處 希望可以表達民眾意見
(民間記者會睇到可用)

三毛太多，有用post沉晒

原來今個星期日仲有港島東？？？
完全冇人講喎

我p 人仔，唔會推唔推到

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

我都係同樓主一樣等緊陣風吹番去正軌啊！推

我p 仔，唔知推唔推到

求英文文宣圖
身邊有南亞裔同事會留意香港發生咩事，但有時會收到啲流料

行動行動行動行動行動行動行動行動

試推

不過唔知推唔推得郁

你又幫我推下

push push

原來係咁
幾好

岩呀 明明活動都叫和你飛

試下新功能 推推推

Nice 幫推

有用post

99999999999推推推推推

大大力推

😛

推爆

pish

個summer happy hour係咩黎
未聽過嘅

推佢老母

巴打心水清

推。推 推

終極和理飛

我覺得要加油

所以咪要推俾更多人知e幾次集會要和理非lo
機場我就唔擔心有黑警搞事，但其他既大家就要小心，唔好俾黑警有心挑釁到

和理非行動係好重要嫁！

張圖漏左法律界黑衣大遊行喎

pushhhhhh

推
按錯左負評

因為正皮數字遲啲先出，大家要思考過你啲野先留言

唔會因為正評多以為多人同意就立即推推推

其實機場果幾日係咪要同時爭取埋航空朋友罷工
定係都係入去坐下叫口號（搞彈頭展覽、播下片咁）

pudh

推

出面好多人搞搞陣
已經分唔到人定鬼
不過都好 宜家正負皮睇唔到
會用心啲睇每個po同留言先㩒

推文回覆

推行動post

借個位！
不合作運動變奏版

跟據星期一二嘅賽後檢討
可唔可以提醒返今個星期真係要休戰下
如無必要請勿主動挑起戰火, 盡量避戰

唔出擊唔代表懦弱
留力不發, 係為左令敵人唔清楚我地虛實
下下出盡全力出擊, 莫講自己人會唔會攰
敵人都會好快適應, 然後諗出對策

所以請各位同路人
今個星期唔好係咪都召喚石系同火系魔法師出嚟
留返必要時候先用

推啊

機場ok
不過唔好衝禁區

機場一連三日咁搞?

大家用多D airdrop

信我 真係有用

同埋盡量記住D名 唔好重複send

如果唔係下次冇人想收

可否加返金融同路人快閃落張圖？嗰個行動好得

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

推上去！

和理非和妳飛

加油呀 香港人

This?

呢家有埋不推文回覆可以屌鳩一毛又唔使幫佢地推POST 爽

不合作運動唔一定係塞地鐵
2014年輸既原因除左割席，就係因為曠日堵塞要道，失去人心支持
如無大事既日子，例如85大罷工，我絕不認同無目標地塞地鐵

推
和理非

文宣真係好重要

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

另外都想問民間記者會係點？搞一日就算？
有冇人跟進緊記者會呢條線

10/8 仲有一個,

就算細細個，我都有意見想發表！
行多步:
🎈帶地墊，水，小食，遮，
🎈Be River一領二，朋友仔撘朋友仔去

#終極和理非大家好
#尤其是哥哥姐姐上晝應該未起身
#到你哋同爸爸媽媽一齊出現喇
#邀請埋銀髮公公婆婆
#歡迎姐姐加入了解更多

🎈🎈🎈🎈🎈🎈🎈🎈🎈🎈🎈🎈
「守護孩子未來」親子集會/遊行
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
（不反對通知書申請中）

"Guard Our Children's Future" Families Rally
Date: August 10, 2019 (Saturday)
Time: 10:30 am to 12:00 noon
Venue: Edinburgh Place, Central
Route: Edinburgh Place, Central to Government Headquarters
(Application for Letter of No Objection is in process)

好耐冇見過日程表

問左勁多人咁岩有fd文宣group先搵到

指8月5日集會後示威者霸佔行車線及堵路

該聲明由大埔區區議會主席黃碧嬌、副主席鄭俊平等15名當區區議員聯署。

聲明指出，8月5日於大埔風水廣場舉行的罷工集會，雖然事先獲警方批准不反對通知書，但當中有些激進示威者在集會後霸佔行車線，及主要交通幹道上堵塞路面。

聲明指出，示威者的行動務求癱瘓社區和破壞建設，嚴重威脅大埔區居民的生命財產、公然挑釁警方及破壞法治精神，對大埔社區造成極大的動盪及不安。

有消息指，有人欲就8月10日在大埔的集會和遊行向警方申請「不反對通知書」，參與聯署的區議員希望警方慎重考慮，不要再批出「不反對通知書」予有暴力傾向的團體或人士，以減少對附近民居和商戶造成的影響。

上述區議員亦表示，全力支持警方，繼續將所有違法者繩之於法，以更有效制止暴力，亦呼籲警方應嚴正執法，以確保大埔區居民的安全及社區安寧。

推推

推呀屌

星期三係中期回氣 檢討
冷靜完頭腦最醒既日子

荃灣85警黑文宣

細細力推一推

黃大仙遊行呢？取消左定點

推！！！樓主分析得好好

推下

光復香港

我突然諗到 不如我地盡量用時間表分配討論大topic啦
例如每日朝早檢討 改善 整文宣 傾計劃
夜晚就宣傳活動 全力推活動計劃
咁樣可以減低三毛shift focus嘅影響
但我都擔心佢地會加以利用
不過如果連登仔唔同時段集中火力喺唔同方面
佢地都難滲透

機場呀
現實文宣呢

壞左係個制度

亦都即係話，如果我哋今日唔開始推翻啲行動post嘅話，我哋呢場運動就會完結。

大家可唔可以出盡力幫手推啊！！

ush

機場和你飛每日散定佔領？

心水清既大家push啊

Agger

agger 點解唔集中搞

行動組

光復香港，時代革命

同問
認同機場重要過其他各區

場一定係和理非！大家一定要去！
啲三毛出動哂嚟帶風向叫人唔好去！嚇人會衝！

咁證明佢地好撚驚啊！

8.9，我地機場見！

88個Summer Holiday 有冇人話到比我知有咩目的?

唔好推

和理非一齊塞爆機場

推呀
香港人 唔可以輸

必須人手置頂

推呀！！

連仔下次整個大力推文回覆

Summer happy hour?

遊行 一星期一個就夠，集會各區自己做，你睇稅局，今日一個都冇，大家攰啦

和理非機場

星期六行完大埔 想入機場

寫少左

去機場涼下冷氣，然後去大埔行下

有用資訊推

推 唔可以沉底

大家記住閒時排隊搭車食飯都airdrop出去

同問

稅局有咩活動？0宣傳唔知咩事

推啊！要出黎啊

搵日罷買（消費）（一星期一次）
等和理非都可以參與

10號，11號分幾個地方
會唔會太分散

守護一國兩制
還我高度自治
向中聯辦說不
向港澳辦說不

P牌仔唔應該上熱門

大大力push

不合作運動之全新演繹

多D呢種高質post唔該

推po
8.9 和你飛

推!!!!

互幫推呀 唔該

點解休班狗拉人單嘢無人煲大佢

推!!!

香港加油

時代革命

推！！！

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

btw原先好似黃大仙都有遊行
抽起咗嘅

唔知啲人咁驚做乜
機場梗係和平搞
有咩好衝

sor遲左咁多！輪到爸媽＋細路上場！

呢個都係8月10喎

up

絕不能進入禁區範圍

因為今次係星期一晚先大戰完 未休息夠

應付問答環節idea - 全民即時智囊團

大家幫手諗諗

推啦

機場點解要3日

黃大仙遊行係咪已經取消左?
見D文宣都淨係提大埔.. 記得之前810係黃大仙+大埔

每個星期分區有遊行
有唔少仲要撞左日期
除左分薄左人 仲會多左被捕嘅手足

其實係咪時候推返一次大型集中嘅活動減少分區活動先？
同今個星期主要推和你飛俾前線休息下？

集思廣益please

機場緊要

Up

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

光復香港
時代革命

放核彈唔割蓆
錫春袋都唔割

凌晨我喺啲膠post入面嗌人推返啲行動post
完全無人理
有個仲要屌我
鬼想搞亂依樣我明，但我想有啲巴打可以清醒少少
唔好咁易就畀人帶走焦點

正想知後續

問題響個制度

推到核爆

和你飛搞足三日喎

推呀

8月10號唔係仲有黃大仙遊行咩

推比全世界睇

光復香港 時代革命

推!!

因為場仗打到星期一，所以遲咗。
推！

所以跟住下個禮拜有冇活動? 好似到11號之後就完左?

你調轉左啲野講真,只係接機無用，係要塞！他媽的塞爆！！街坊共鳴係無撚用！依家第二個月啦，大家都歸囇邊啦，仲有邊個唔知發生咩事？只要塞爆，影響上落機，要佢late機！捉住政府既經濟命脈！

唔沖禁區！只係要塞爆佢

和你一齊飛

推行程表，提醒自己黎緊日子有咩要做

10號朝早重有爸媽小孩嘅和理集會啊 加翻啦！！！！！！

有人講唔好衝
好多風向狗係咁叫人衝
好鬼成件事

推，和理非報到

再推

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

幫
你推

一開始tg group 共識係隨大家喜歡，想留就留想走就走。

我prefer 走，第日再聚

但得9號係無其他活動分散人力嘛，偏偏9號係星期五

上次和你飛都係星期五，傍晚時段最多人，成效都還好
今次第一日如果順利嘅，星期六日就會繼續有人出，甚至可以預期會有人通宵留守機場
去機場定落區，我諗群眾係會自己作出選擇，無衝突嘅

我會去機場！

[形象工程] 我們不是暴徒